點解GTA個角色要側左去畫面左少少而唔係中間？

定係好多遊戲都係咁？

用右手做中? 鳩估

個mon搬番右小小咪得囉

因為要比你睇到前面條路或者啲人？如果正中咪遮住晒 會難玩

會擋住前面 用overwatch比個例子你 第三人稱模式